聽聞警總九巴開104R果單野係對家向運輸署投訴

原來新創建咁愛國

有生意唔通唔做？
嗱，我討厭政治！
我只係想搵錢

勞資糾紛？

大陸做事手法真係好恐怖

小家到咁，等執笠

罷搭新城！！！

得罪講句
九巴果日隨時都係打個和或者但求大家開心

咁其實新城都可以好似九巴咁做
但佢地冇呀
71晚 12點幾嗰陣 係交易廣場對面個站 地巴幾撚小車
人地九巴係開多幾架車過黎

69 616，紅隧過老銅伊利莎白都係靠九巴，空車上空車落不斷來回

果日佢直情想吹雞去遊行咁款
係咁發布加強服務消息
相反遊行完城巴個幾鐘都無一架車走

都幾難
利申：港島人

fact check

個幾鐘唔開呢個應該係時段問題

城巴時段黎

fact check 左未架？？

一早棄廢鐵，改投九巴懷抱

就算係真都情有可原
咁多條現成路線唔開係要開條特別線?
對家跟足規矩做之後見你搶錢梗係出聲

要加班有大把N車可以加

新創建投訴唔怕自己捉蟲